有沒人買咗老師推薦嘅02018瑞聲科技？

44塊入了三十手

正股長揸驚西

41.1 蚊 入左3手

踢出恆指

點解買佢？

呢隻係亮劍系列，隊長叫人買

老師?邊撚個老師?

邊個老師 呀b唔好買呢啲廢股啦

做乜要買呢d

思覺老師？定係幣少爺

唔識嘅老師

你叫佢都貼倉呀ma

$40.6買來搏反彈

老師又中

腥些

沈老師好野